1Q題 七千 估一個成語

訓醒開估

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去七千估成語啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

......

秒

答案係孟母三遷（萬冇三千）